[支持祖國]搞番場要求香港警曱返佢地既祖國抗疫遊行有無得諗

平時收左咁多維穩費唔撚駛貢獻國家呀 橫掂已成功皆暴製亂 應該要求警曱番佢地祖國支持抗疫 俾摺被軍休息下

仲有香港城，唔係話退休返上去咩

渣油